原來係藍絲既世界入面係冇自由既想法

係佢地眼中 一切係睇中央指示係點講 英國美國點點點
所以佢地個世界係
「誰大誰惡誰正確」

警嫂大爆 OT補水賺到笑 免費野飲野食任攞 爆眼女義士抵死

我地要摧毀佢既生活

佢地真心係唔覺得自由重要
你諗下上一代人點教仔，打到佢服從，我一定係岩曬，你唔可以有自己意見本質上同老共冇分別
根本佢地做開奴才呢d冇自由既概念就入曬腦

一向都係架啦

有腦唔會係藍絲

好撚中 因為我老豆老母完全係咁

我老母：好撚驚呀依家香港好亂呀，返大陸避一避先，呀，呀女係唔好send呢啲野比我呀，公安會check架，因間發現到就好麻煩架喇

我屌

問題係我老豆都算係醒果堆啦
但你老味日撚日睇大陸台 最鐘意就係睇打日本鬼子果啲戰爭片 我同佢完全兩個世界咁

呢d扮訓既係無可能叫醒，佢哋知道中共衰，知道政府衰，但覺得做咩都無用，好既衰既咪又係咁過，失敗主義者，不過好處係佢哋都唔會幫對家，你當佢背景就得，唔洗理

我老母仲好笑佢話唔怕啦公安唔會搞平民笑到我